返Shift可以幫公司省到幾多？

如題，呢條數我真係唔識計
我覺得呢個制度好唔人度

打錯字，人道，勿屌

但有d野真係要24小時都運作
只要比返合理offer福利假期大把人狗衝
只係太多工要人返shift但全部野都offer到好差

除左專業人士，其他番shift 大部份都閪工無前途兼underpaid

但係點解唔可以返死一更？

咁咪好似消防咁
返廿四個鐘
但會唔會有公司offer到返一放二啊
返一放一都唔得啦

咁你係咪肯番死通宵果更？

ok ga, 其實習慣左就ok, 定左一更就好好多

返Shift啲工通常都係要24小時operation嘅行業，
返死一個更其實無問題，
但係個更可能係一啲惡頂啲嘅更，
例如返朝早5點半或者通宵。

你幫到同事食曬個更當然OK，
同事間中幫你頂放假，
咁你就可以返死一個Shift。